[Netflix 新番] 天空侵犯

《天空侵犯》故事描述，本城遊理突然來到一個莫名其妙的世界，這裡放眼望去只有超高大樓與吊橋，還有個戴著面具的殺人魔在她面前殺人。遊理為了逃離殺人魔的追殺，所以拼命逃跑，但大樓的樓梯卻沒有通往地面，只能在高樓層與屋頂移動。遊理試著撥打手機，沒想到哥哥接了電話，而且哥哥竟然也在這個奇怪的世界裡。為了逃離這個只有超高大樓、吊橋與殺人魔的世界，遊理決心活下去並展開一段殘酷的生存遊戲。

STAFF
原作：三浦追儺
漫画：大羽隆廣（講談社 週刊少年マガジン編集部・DeNA「マンガボックス」連載）
監督：たかたまさひろ
シリーズ構成：待田堂子
キャラクターデザイン・総作画監督：植田羊一
総作画監督：牛島勇二、五十内裕輔
美術監督：谷口純基（アートチーム・コンボイ）
美術設定：根本洋行（アートチーム・コンボイ）
プロップデザイン：小川浩
色彩設計：小針裕子
撮影監督：田中浩介
3DCGディレクター：菅友彦
編集：宇都宮正記
音楽：tatsuo、酒井陽一
音響監督：たかたまさひろ
音響制作：セイバーリンクス
アニメーション制作：ゼロジー

CAST
本城遊理：白石晴香
二瀬真由子：青木志貴
新崎九遠：関根明良
本城理火：榎木淳弥
スナイパー仮面：梅原裕一郎
相川守：福山潤
日下部弥生：日笠陽子
沖原真司：緒方恵美
青原和真：遊佐浩二
アイン：安済知佳
ディーラー仮面：伊藤静

Netflix:

岩岩見出左
漫畫睇評論好似係垃圾黎
唔知有冇伏

開頭唔錯, 可惜漫畫爛尾

爛尾作

垃圾到仆街,
最撚垃圾係佢居然可以出第二部

依啲屠殺番唔知點爛成日爛尾 誠如神之所說又係前面好睇 後面爆炸

好似小岡搵老豆咁
主角搵返阿哥當ending就ok

虎頭蛇尾

最後又變左玩超能力

睇左第一集 有小小伏味

動畫做唔做到呢到

垃圾

都整得幾好

吹到太大埋唔到尾

當年追漫畫
前面真係好好睇
後面唔知做乜撚成日賣百合劇情又插水就冇睇

要吸引人就要故事開頭夠誇張，但吹太大就好難有合理世界觀自圓其說

本身套野都垃圾啦

呢套垃圾

一開波整個假第一部女主做boss
但假得滯過咗無耐就自爆係假嘅

套野後期好垃圾， 但今次動畫得12集， 唔知好唔好睇

本身玩絕望 再小小咸幾好
但之後暴走真係CLS

第二部成個設定都夾硬嚟
咁都比佢出書

有咩設定,糞得滯冇睇第二部

正評比白石晴香

前面生存番。
後面超人番。

睇左幾話 都頂到
到佢阿哥出場就棄左

點解netflix大水喉 但個女主成日都崩 經常變水桶腰 象腿

中間開始已經垃圾到無睇
不過班面具人係幾正

netflix 竟然肯整手繪 動畫
不過睇落好似大爆死類, 堂堂netflix都咁度縮肯定制作費好低

漫第二季先癲

屌你老母第二套彼岸島

啲鬼佬taste係咁

Cut到9唔塔8

完全冇緊張氣氛

女主角唔撚同左樣

呢套嘢個故事係垃圾到無倫
估唔到咁都可以動畫化

睇漫畫啦，畫風幾好J

睇完動畫 話咁快

D大波角色幾好j

爛尾野黎

好撚崩節奏又奇怪 整咗啲咩垃圾出嚟

套野幾好j

粉紅頭嗰個面具女人幾正

有pat有腳仲係人母

彼岸島d level

d鬼佬最鐘意打打殺殺
有得react拍片

想俾對象腿夾頭

第左集動畫
麻麻地
如果要睇落去我睇漫畫算

個畫風有啲伏味

漫畫追追下頂唔順棄咗

開頭好睇
睇到中間棄左